[
    {
        "randomId": 688
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Njugunye akabuye ku Karubanda baragatanguranwa",
            "option_1": "Akayuki k'akungu",
            "option_2": "Imyugaruro",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Igihumyo; umwobo",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyiragirimana afite inde",
            "option_1": "Uruboho",
            "option_2": "Ikigega kirimo ubusa",
            "option_3": "Ikizubazuba",
            "option_4": "Amasaka n'urukungu",
            "correct_answer": "Uruboho"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Uko turi iwacu twese turi bagufi",
            "option_1": "Ingwa",
            "option_2": "Amashyiga",
            "option_3": "Akagata mu rwobo",
            "option_4": "Imegeri",
            "correct_answer": "Amashyiga"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mvumbuye inyamaswa itagira umurizo",
            "option_1": "Amano y'inanga",
            "option_2": "Urukwavu",
            "option_3": "Imirizo y'inka",
            "option_4": "Intosho",
            "correct_answer": "Intosho"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Gihe umunzeri",
            "option_1": "Ikigega",
            "option_2": "Ikiyege",
            "option_3": "Igihu",
            "option_4": "Umuhinzi umwe mu murima",
            "correct_answer": "Umuhinzi umwe mu murima"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ngira inka ikarisha mu Rwanda rwose",
            "option_1": "Isuka mu icukiro",
            "option_2": "Inzogera",
            "option_3": "Urutozi",
            "option_4": "Ijisho",
            "correct_answer": "Ijisho"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Bikumburanye bitazahura",
            "option_1": "Inzuki",
            "option_2": "Ifundi mu murama",
            "option_3": "Isi n'ijuru",
            "option_4": "Igisura",
            "correct_answer": "Isi n'ijuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nkuruye urubingo ruhinguka rwose",
            "option_1": "Umusigati",
            "option_2": "Imirizo y'imbeba",
            "option_3": "Ijwi",
            "option_4": "Inzara mu bana",
            "correct_answer": "Inzara mu bana"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Igira inyuma y'inzu uce y'umuze n'umunzenze",
            "option_1": "Urusogo n'urusogi",
            "option_2": "Inkombe z'uruzi; ibikingi by'amarembo; inkomanizo z'umuryango",
            "option_3": "Umutsima; intosho",
            "option_4": "Imizi y'urutare",
            "correct_answer": "Urusogo n'urusogi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Inkota y'ishyari irahigira mu ishyamba yonyine",
            "option_1": "Umurara w'uburo",
            "option_2": "Intorezo",
            "option_3": "Agahinda ku murima",
            "option_4": "Imodoka",
            "correct_answer": "Agahinda ku murima"
        }
    }
]